有冇人發夢中咗槍？

七一發夢見過好似有出槍
但係就完全冇消息有人中咗布袋or橡膠？
咁到底黑警係咪真係有出？？？
又唔見聰聰出嚟交代用咗咩武器？

我冇嘢講